每日活喺謊言之中

哈

i got your back

溝到女未

溝乜撚 long d冇好結果 寧願耐唔耐傾下幾句算

真真假假重要咩

佢成日都同人講自己唔係平胸

我有d cup

又話冇女 呃鳩我

同你一樣 每日都好唔開心
堅持！！！

每日好驚唔敢出門口 搞到出席率爆曬
準備休息陣先
唔敢去睇精神科 每日同自己講冇事

唔知
但好驚俾朋友發現

驚乜9

有學返姐係正常人啦

成日翻工前都諗好無沖岀馬路死9左去算 但廢時死都累人累物

搭小巴唔戴安全帶希望增加自己死亡率

狗仔

出門口個一刻就好想嘔

香港地想自殺就係好辛苦

屌你老母

。。。。。。。。。。。

唔係講笑 我希望撞車直接死